回高登：要用LIHKG，不了

齊齊慶賀LIHKG啟用，林早洩快啲收皮